林鄭月娥！陳同佳！引張華峰為鑒！

林鄭月娥，你識講人話未？
陳同佳， 你起程未？
仲有個牧師去咗邊？

玩緊3p

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。